幫你睇紫微命盤 一人一個問題

大家歡迎出招 俾我幫你睇吓

唔怕嘅可以留底你嘅出生 年月日時 ＋ 問題喺下面
或者
TG會比較好，始終唔鼓勵大家喺度公開自己太多資料

因為推敲出生時間需要好多精神時間
如果只有年月日缺時
恕我暫時因有正職在身 無能為力

希望可以輕輕幫到大家搵到解決問題嘅頭緒同方向

tg左

學左幾耐？
要唔要收錢？
有少少興趣

我已經覆緊TG
因為逐個睇可能有啲慢
希望大家耐心等候

暫時都無收錢嘅打算
但如果有人諗住俾
咁我會多謝嗰位善長人翁

各位巴絲 唔好意思
因為都比較多人問
岩岩呢幾日自己公司又有突發嘢要跟
TG會覆得比較慢
希望大家可以耐心等候

另外由於發現有人將我TG俾連登巴絲以外嘅人
所以嚟緊請先喺呢個post留名
之後再喺TG講俾我知你哋係邊位

答應得大家就一定會幫你哋睇
同我傾過嘅都知我絕對唔會hea大家

如果有一日我唔再免費收新request
咁我亦會喺呢度講定先
所以有問題想問可以放心搵我傾
唯獨心急人我愛莫能助

辛苦晒

純支持回覆一下你

tg 搵左你 辛苦哂

tg揾咗樓主你

lm

Lm

留名

LM

已tg 樓主

同網上入資料有咩分別？

網上入完資料你可以睇到自己個盤
但無一個網可以好人性化咁
同你解釋盤內面嘅含意
我唔知你係咪問緊呢樣

另外
去到呢一刻
暫時覆到星期五下午6點前嘅問題
之後留名嘅人應該要再等一等
一有時間我就會繼續覆問題

如果想問
麻煩除咗出生年月日時之外
話埋俾我知你係巴定絲
仲有連登嘅ID

命，只可觀，不可言
你信不信的？

我自己覺得睇命盤係想知人生走向
幫自己更掌握未來發展
出生年月日時係已知嘅事情
命盤可以睇到嘅係運嘅變動
既然寫得出亦有解讀方法
咁我覺得用以討論並無問題
重點喺明白有機會發生嘅事情之後
用咩心態去面對
所以由紫微斗數角度去睇
我唔信命不可言

但我一路學習紫微斗數同睇盤
師傅都會教有2-3%嘅人
由佢哋提供嘅出生年月日時去開盤
出嚟嘅盤同佢哋已知發生過嘅事情係對唔上
咁自然用嗰個盤睇將來都唔會準啦
我身邊嘅親人就有一個好好例子

至於擁有特殊能力嘅人
例如練成神功 或者開咗天眼嘅人
佢哋所知道嘅嘢好多係屬於天機
咁我相信佢哋所見到嘅命 不可言

點解同性別雙胞胎 出世時間爭少少會分別咁大
同埋盤數睇唔睇得出條友係gay

其實多胎生嘅話
首先係時辰問題
差幾分鐘可能已經相差一個時辰
而睇盤嘅方法同單胎亦唔一樣
至於即使係同一個時辰出世嘅雙胞胎
佢哋運勢發展方向唔一樣
所以命運都唔會相同

至於性取向
唔可以100%肯定
但可以睇到佢有冇呢個傾向
比較似係機率問題
要縱合命盤嘅幾個位置去睇

現代男女關係越嚟越複雜
喺命盤入面見到嘅變象
可以代表嘅嘢都隨之增加
例如古人講見忌見祿就係結婚離婚
但今時今日見忌見祿
亦可以講開始一段新關係 分手 婚外情 同性戀

以上都係師傅教同埋自己睇盤後縱合出嚟嘅睇法
歡迎巴絲繼續討論

相同時辰既雙胞胎 盤數應該都一樣
運勢分別既原因係咩 盤數計得出？
只係好奇問下
thanks for巴打解答

好想知道點解我同屋企人關係咁差

我做錯乜嘢搞到人見人憎

相同時辰嘅雙胞胎
命盤大格局相近
但宮位位置有分別
計陰陽都有大細之分
所以會唔同
太深入就唔講
因為唔同派別睇法都有分別

Tg左 謝謝

大師你好🙇🏻‍♂

1991年06月21日22:31分

想問個人健康同姻緣運，謝謝🙇🏻‍♂🙇🏻‍♂🙇🏻‍♂

Tg左

tg 試下先

報告吓進度：睇完星期日或之前留咗名俾齊資料嘅巴絲
之後TG/留名嘅請繼續耐心等待
如果發現我覆咗兩句又唔見咗人
請你再敲敲我
因為太多人問
依家TG個list亂亂哋
我可能會搞亂咗少少次序

至於到呢一刻我完全無覆唔駛擔心
我係會慢慢逐個答
一定會覆你
不過太急嘅問題你哋要搵其他人幫
因為我真係唔可以保證要等幾多日先答到你

Tg了

試下先

LM 及已TG

Lm tged

留左名

外國出世識唔識ADJUST?

tg 左

你可以照俾當地出生時間俾我
然後話我知出生地
咁係可以睇到嘅

另外我去到依家應該已經覆晒
1/3號或之前TG我嘅巴打絲打
如果已經留咗msg而我完全未覆的話
即使有嘢要補充
都唔駛再send直到我覆
因為你一路補充
TG就會自己再排後咗
有人因為咁所以我足足遲咗4日先睇

Lm 如果唔知準確時間 啱啱夾左係2個時辰中間得唔得

咁要多少少時間同資料去定盤
簡單講一講自己有邊啲年份有特別嘅事發生過
屋企至親同自己嘅關係點樣之類
因為我唔識得你哋唔知道生平
單俾年月日我
喺我唔識通靈嘅情況下
我係唔會估到你幾點出世

通常呢啲case會覆得慢啲
因為要特別抽時間出嚟睇晒兩個盤嚟對

其實我都有屋企人學，佢同我講外國出位係有幾個adjust 既說法

Tg咗

tg咗

另外想補充一樣野
請先喺連登LM再TG埋連登名俾我
因為我打算喺連登record返人數

好多巴打絲打都好好人
即使一直做開CD-ROM
都會肯答應我呢個小小要求
多謝你哋

希望你哋可以明白呢個世界無免費午餐
我唔需要你哋好評/俾任何嘢我
但如果簡單LM兩個字
都會因為你哋怕尷尬覺得唔舒服
咁恕我亦唔想花自己時間去睇

其實最簡單係用返當地時間就可以
因為係計出生當盤嘅天象定盤
反而計時差就會做多咗
至於再有adjust嘅原因
就係因為出生國家橫跨咗唔同時區
咁呢樣就有機會要再去計

tg thanks

平時睇開呢個網, 唔知準唔準？

我無研究八字
所以comment唔到

推，等樓主指點迷津

留名tg

hi 剛pm你tg 留名

tg ed thank you

唔該絲打

Lm
唔該你

Lm thx 樓主

Tg咗啦唔該晒絲打

Tg

[member]Lm :)[/member]

tg 已留，感謝絲打抽空睇盤

TG已留

LM!

LM唔該絲打！

Lm ,thks

樓主

LM，thx

L

LM thz

包吓膠

多謝咁多巴絲支持
依家個waiting list大概仲有30-40人
如果仲有興趣嘅話
請預大約3-4日時間我先會覆到

3月4號 星期四之前留TG俾我嘅都已經全部覆晒
如果4號或之前留咗資料俾我嘅
見我未覆/未正式解答到你嘅問題
麻煩敲敲我
因為收多咗msg
有啲傾傾吓就沉咗落底
我怕自己會完全miss咗

年頭比過錢揾師傅睇個命盤，想睇吓你睇法會唔會唔同，tg 個命盤比你得唔得？

lm支持

LM，thanks

Lm thxxxxx

Lm thanks

LM thx

Tged

LM thanks!

LM 求指點

LM
Thx

LM , 如果唔知幾多點出世，係唔係算唔到個盤？因為問老母，佢唔記得

TG左，想問感情，困擾左10年，一直都收好人卡，幾時先有機會？

一日十二個時辰得十二個盤
跟返你呢世發生過既事可以推返邊個係屬於你既盤
不過樓主#1已經話左唔會幫算
始終要用太多時間
有需要建議搵返專業師傅

留一留名，對自己前路好迷茫，希望指點迷津

無問題
你喺TG msg我吖
不過應該要到今個星期尾先覆到

上面有講過因為要太多時間去推
所以暫時我都幫唔到你

樓主請問依家去到邊？
上星期五既睇到未？

樓主係咪唔得閒
定我個盤好麻煩

收到你回覆，已pm左我出生日子時間 thx

呢兩日公事繁忙
上星期五中午前TG嘅已經全部開咗盤
聽日晏晝希望會有時間答埋啲問題
最遲開咗盤嘅星期四會close file
其他巴絲請繼續耐心等候

樓主好細心好詳情咁同我分析個命盤
我好長氣都無嫌棄 多謝樓主 推

感謝

Lm 多謝師傅 TG左你

早前被樓主幫過
幫手推下post 等其他人認識一下
希望有需要既人都有得著

孤城絲你好

留名！

啱啱先睇到絲打嘅pin message，sorry，因為最近呢個問題令我苦惱左好耐

Lmm

我都好多謝你咁有耐性等
因為online時間都飄忽
有時答答吓有嘢做又會成部電話放低咗
所以都好感激大部分嘅巴絲諒解

包膠一下
因為呢個晏奏比較得閒
我已經覆埋星期六凌晨前後嘅TG msg
見字可以check吓indox
同埋要講句對唔住
因為時間比我預期中少
自己又比預期中長氣
所以趕唔上原定進度

不過只要你留我都一定會覆
大家繼續耐心等候

如果俾到方向你我都覺得好開心
不過又未至於得著嘅
有啲巴絲嘅盤我都未可以好好咁解讀到
所以我都仲努力緊

我早幾日sd左 msg 因為最近真係好唔順，希望巴打睇到

今日會盡量喺6點前覆晒上星期六日嘅msg
之後嘅請繼續等待

另外存心玩嘢
我會直block
你有自由唔信
但我無義務娛樂你

留名辛苦晒絲打

LM
如果有啲嘢講中咗嘅話係咪即係點都改唔到？有啲驚

留tg

上星期六留左言仲未收到回覆
可唔可以麻煩你望一望有無漏到我msg

發生咗嘅事一定改唔到
未發生嘅
可能性可以有好多
命盤係定出一個大概軌跡
但要點行條路係自己嘅決定
其中一個例子
夫妻宮位有第三者星
可以代表自己婚後另一半出軌
但如果直接搵一個已離婚嘅人拍拖
咁就已經叫應咗命
出軌呢個變數就有機會唔會出現

今日覆咗7/3 0000前嘅msg
如果發現自己唔知點解沉咗底
請提一提我

3月5同6唔知點解特別多人
我預要close file都要2日時間
希望等緊嘅巴絲可以諒解
我得一個人一對眼一個腦
解讀每個盤同每個問題都需要時間
所以真係真係要俾啲耐性等

另外
請新入post又想問嘅巴絲
喺msg我嘅時候俾埋呢度排隊嘅回覆number
可以少啲for & back
咁就可以盡快入到正題

各位晚安
聽日晏晝繼續

絲打留名, 10號tg搵左你, 希望你睇到

全部msg我都一定會覆
不過10號真係要等耐少少

唔緊要，麻煩晒你絲打

麻煩哂你

6/3 tg咗你，應該沉咗底，謝謝幫忙

L個M

Lm唔該絲打

LM！麻煩晒

樓主係邊度學紫微，我最近都想搵人學

如果我今朝都未覆你
請大大力敲我

跟師傅學

辛苦你，我係8號msg果批

唔知絲打處理到邊一日

我係3月5號第一次tg
3月11追問未覆，冇沉低嗎？

唔好意思 我諗應該係
介唔介意喺TG msg 道地紅茶俾我
麻煩你喇

報告一下
13號之前號msg我應該都開咗個頭
但因為呢兩三日虹膜炎
對眼不斷留眼水同畏光
所以就聽醫生話少咗睇電話
可能嚟緊一星期都會緩慢咁盡量覆咗舊嘅msg先
14號同打後號巴絲要再等一等
真係超級唔好意思
好對唔住大家

我3月8號tg咗
之後16號問咗我係巴定絲答完冇再覆返我
係咪miss咗
唔急嘅不過 巴打小心身體 辛苦晒

慢慢，身體要緊

多謝你呀

我回覆左，巴打小心身體！